月經！點解殺豬牛無問題，殺貓狗就唔得？

如題

social norms

因為貓狗係人類既好朋友

牛仔都係

因為貓狗得意d

世界大戰！

作用唔同，一個for食一個for觀賞/戲弄

點定義？

各國有唔同定義

又嚟

豬牛由認可屠場處理 衛生有保證

貓狗就無牌屠宰 衛生冇保證

所以冇食用貓狗供應

因為生命本來就唔平等

聽人講 有次佢見到劏牛個陣有隻牛睇住另一隻牛俾人劏 係度流眼淚 唔知係咪真 其實做動物真係好慘 無選擇權 雖然人都係

因為人係自私的

係唔公平㗎啦
好似靚仔靚女嘅待遇會好過毒撚咁